Monsta X 係咪準備收皮

食人妻
細個偷野入少年院

不過星船幾有責任 入過少年院都唔放棄佢
唔似某J公司

又jer

尹書彬小哥哥..😭😭

不離不棄Gchi💘✊🏼書彬小哥哥

食支煙就踢人走
唔俾人改過自新

係咪想唔續約

嘩屌
又有人走